\begin{flushleft}
Khoa Công Nghệ Thông Tin\\
\tenBM\\[2cm]
\end{flushleft}

\begin{center}
\LARGE \textbf{ĐỀ CƯƠNG CHI TIẾT}
\end{center}

\begin{tabular}{|L{15cm}|}
\hline
\textbf{Tên đề tài:} \tenKL \\
\hline
\textbf{Giáo viên hướng dẫn:} \tenGVHD \\
\hline
\textbf{Thời gian thực hiện:} 02/01/2017 - 21/07/2017\\
\hline
\textbf{Sinh viên thực hiện:} \tenSV ~-~ \mssv \\
\hspace{4.2cm} \tenSVhai ~-~ \mssvhai \\
\hline
\textbf{Loại đề tài:} Xây dựng ứng dụng\\
\hline
\end{tabular}\\[1cm]

\begin{tabular}{|L{15cm}|}
\hline
\textbf{Nội dung đề tài:}

\textit{Giai đoạn 1}: Hoàn thiện kiến thức nền tảng
\begin{itemize}
	\item Tìm hiểu về phân tích ý kiến người dùng: khái niệm, phân loại, các bài toán liên quan,...
	%\item 
\end{itemize}
\textit{Giai đoạn 2}: Thực hiện khoá luận
\begin{itemize}
	\item Phần 1: Thu thập dữ liệu.
	\begin{itemize}
		\item Tìm hiểu cách thức thu thâp dữ liệu (bình luận về sách trên Tiki).
		\item Cài đặt công cụ.
		\item Ghi dữ liệu thu được xuống cơ sở dữ liệu.		
	\end{itemize}
	\item Phần 2: Gán nhãn dữ liệu.
	\begin{itemize}
		\item Tìm hiểu về mô hình chuyển đổi từ sang không gian vector.
		\item Tiến hành gán nhãn.		
	\end{itemize}
	\item Phần 3: Cài đặt và chạy thực nghiệm.
	\begin{itemize}
		\item Tìm hiểu các thuật toán, chương trình có sẵn
		\item Cài đặt và chỉnh sửa
		\item Đưa kết quả lên ứng dụng web.		
	\end{itemize}
\end{itemize}
\textit{Giai đoạn 3}: Thực hiện khoá luận
\begin{itemize}
	\item Phần 1: Thu thập dữ liệu.
	\begin{itemize}
		\item Tìm hiểu cách thức thu thâp dữ liệu (bình luận về sách trên Tiki).
		\item Cài đặt công cụ.
		\item Ghi dữ liệu thu được xuống cơ sở dữ liệu.		
	\end{itemize}
	\item Phần 2: Gán nhãn dữ liệu.
	\begin{itemize}
		\item Tìm hiểu về mô hình chuyển đổi từ sang không gian vector.
		\item Tiến hành gán nhãn.		
	\end{itemize}

\end{itemize}

\\
\hline
\end{tabular}\\[1cm]



\begin{tabular}{|L{15cm}|}
\hline
\textbf{Kế hoạch thực hiện:}
\begin{itemize}
	\item 02/01/2017 $\rightarrow$ 03/03/2017: Tìm hiểu kiến thức nền, đọc các tài liệu liên quan.
	\item 04/03/2017 $\rightarrow$ 31/05/2017: Thực hiện 3 phần chính của khoá luận.
	\item 01/06/2017 $\rightarrow$ 06/07/2017: Viết và nộp báo cáo khóa luận.
	\item 02/01/2017 $\rightarrow$ 03/03/2017: Tìm hiểu kiến thức nền, đọc các tài liệu liên quan.
	\item 04/03/2017 $\rightarrow$ 31/05/2017: Thực hiện 3 phần chính của khoá luận.
	\item 01/06/2017 $\rightarrow$ 06/07/2017: Viết và nộp báo cáo khóa luận.
	\item 02/01/2017 $\rightarrow$ 03/03/2017: Tìm hiểu kiến thức nền, đọc các tài liệu liên quan.
	\item 04/03/2017 $\rightarrow$ 31/05/2017: Thực hiện 3 phần chính của khoá luận.
	\item 01/06/2017 $\rightarrow$ 06/07/2017: Viết và nộp báo cáo khóa luận.
	\item 02/01/2017 $\rightarrow$ 03/03/2017: Tìm hiểu kiến thức nền, đọc các tài liệu liên quan.
	\item 04/03/2017 $\rightarrow$ 31/05/2017: Thực hiện 3 phần chính của khoá luận.
	\item 01/06/2017 $\rightarrow$ 06/07/2017: Viết và nộp báo cáo khóa luận.
	\item 02/01/2017 $\rightarrow$ 03/03/2017: Tìm hiểu kiến thức nền, đọc các tài liệu liên quan.
	\item 04/03/2017 $\rightarrow$ 31/05/2017: Thực hiện 3 phần chính của khoá luận.


\end{itemize}
\\
\hline
\end{tabular}\\[1cm]

\begin{tabular}{|L{15cm}|}
\hline
\textbf{Kế hoạch thực hiện:}
\begin{itemize}
	\item 02/01/2017 $\rightarrow$ 03/03/2017: Tìm hiểu kiến thức nền, đọc các tài liệu liên quan.
	\item 04/03/2017 $\rightarrow$ 31/05/2017: Thực hiện 3 phần chính của khoá luận.
	\item 01/06/2017 $\rightarrow$ 06/07/2017: Viết và nộp báo cáo khóa luận.
	\item 02/01/2017 $\rightarrow$ 03/03/2017: Tìm hiểu kiến thức nền, đọc các tài liệu liên quan.
	\item 04/03/2017 $\rightarrow$ 31/05/2017: Thực hiện 3 phần chính của khoá luận.
	\item 01/06/2017 $\rightarrow$ 06/07/2017: Viết và nộp báo cáo khóa luận.
	\item 02/01/2017 $\rightarrow$ 03/03/2017: Tìm hiểu kiến thức nền, đọc các tài liệu liên quan.
	\item 04/03/2017 $\rightarrow$ 31/05/2017: Thực hiện 3 phần chính của khoá luận.
	\item 01/06/2017 $\rightarrow$ 06/07/2017: Viết và nộp báo cáo khóa luận.
	\item 02/01/2017 $\rightarrow$ 03/03/2017: Tìm hiểu kiến thức nền, đọc các tài liệu liên quan.
	\item 04/03/2017 $\rightarrow$ 31/05/2017: Thực hiện 3 phần chính của khoá luận.
	\item 01/06/2017 $\rightarrow$ 06/07/2017: Viết và nộp báo cáo khóa luận.
	\item 02/01/2017 $\rightarrow$ 03/03/2017: Tìm hiểu kiến thức nền, đọc các tài liệu liên quan.
	\item 04/03/2017 $\rightarrow$ 31/05/2017: Thực hiện 3 phần chính của khoá luận.
	\item 01/06/2017 $\rightarrow$ 06/07/2017: Viết và nộp báo cáo khóa luận.


\end{itemize}
\\
\hline
\end{tabular}\\[1cm]

\begin{tabular}{C{5cm}C{11cm}}
Xác nhận của GVHD & Ngày ... tháng ... năm 2017        
\end{tabular}

\begin{tabular}{C{5cm}C{5cm}C{5cm}}
    ~\\~          & ~\\~                        \\
\tenGVHD          & \tenSV    & \tenSVhai                      
\end{tabular}